連登仔係唔係想胡國興做特首先開心

係，唯一支持得落既只有佢

係呀！

唔通撐薯片咩 建制派黎wo

yes!
曾俊華只係糖衣毒藥

其實咁多個入面 胡本身係咩人係知得最少果個 果時689無啦啦彈出黎個個都唔知佢個底就撐佢 一陣又撐錯人真係喊都無謂

我地知薯片計左數
我地知淋病唔會聽民意咩都霸王硬上弓
我地都知葉瘤越想洗底我地越記得佢以前例如廿三條d野
但胡官真係除左google 幾篇新聞話佢判案差之外，真係咩都唔知

如果有今日國興會條片睇
睇完之後你回完全變咗支持佢

係！

競選承諾肯派錢再講